屌你老母隻死老坑簽隻幻齒就當交算呀

轉會窗得返一個星期咋仆街

顧掂你檔年宵先啦

談到冬季轉會窗需否引入新兵，雲加補充：「我認為我們會處於一個平靜的時期，韋碧克已經回來了，我們的陣容很強，有很多球員可以用。」